{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119139",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명동정"
    },
    "text": "\"明洞ジョン\\n\nソウル中区忠武路2街60-3ソンチャンビル1階\\n\n韓国料理 - 韓定食、11:30~21:30、火曜日休み、150席 / 部屋:15個、韓定食明洞亭(クリ\"'sホーム)すっきりと古風なインテリア、快適な空間、韓国の品位は活かし、現代的な感覚で再解釈された洗練された味は伝統韓定食とよく調和し、自ずとうなずかせる。 また、明洞の悩みの種である駐車スペースまで完備されているため、両家の顔合わせや接見、集まりの場所としても最適だ。 大切な人と一緒に明洞亭で料理以上の真心を感じてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "明洞ジョンの場所はどこですか？",
            "answer": "明洞ジョンはソウル中区忠武路2街60-3ソンチャンビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明洞ジョンの営業時間は11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "明洞ジョンは火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "明洞ジョンには150席あります。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンには個室はありますか？",
            "answer": "はい、明洞ジョンには15個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "明洞ジョンでは韓定食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "明洞ジョンの店内は古風なインテリアで、快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンは駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、明洞ジョンには駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンはどんなシーンに最適な場所ですか？",
            "answer": "明洞ジョンは両家の顔合わせや接見、集まりの場所として最適です。"
        },
        {
            "question": "明洞ジョンで料理以上の何かを感じることができますか？",
            "answer": "はい、明洞ジョンでは料理以上の真心を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 324
    }
}